三位有貴族氣質的女idol

1.itzy Lia
感覺像是在滿滿的愛裡成長，不會鬧彆扭，對於萬事都是樂天派並享受在其中的忙內女兒

2.Blackpink jennie
這位真的是甲級富貴氣質.. 雖然已經有人間香奈兒的稱號，但收集圖的過程中感覺人間ysl也超適合.. 感覺上父母會是"我們jennie想做的都去做whatever" 這種類型又像是沒有兄弟姐妹的獨生女

3.Twice Mina
甲級優雅.. 感覺愛好欄裡一定會有芭蕾、閱讀、樂器、料理
像是在達到學齡之前就已經自學成才
想和Mina牽手去吃西餐的感覺

樓主係 會員 兔兔露多#34489 分身

會員 兔兔露多#34489 係港共政苦請既PR 經常開po想推上熱門阻止行動po 大家可以起左佢底先 () 唔洗認真理佢

喂 平均得嗰1、2頁 好失敗呀

2020年走黎貼10年前既新聞 懷舊呀?

一早叫左唔好用濕鳩光復香港 時代革命 你條分化撚最後一日又係到開po帶風向

最後希望大家善用不推文 杜絕PR狗

投訴會員兔兔露多 #34489

Lia真係贏哂

Lia係真係醜

只服牙南

宅女牙南

母豬

3個都好樣衰

真

盲架？牙南樣衰？

我jennie名牌代言人另外2個就真係扮上流

你有病? 又唔係兔兔露多開都係到洗版

佢分身嚟(好似係)

Lia有d醜..

唔係我分身黎..不過我同樓豬都識呢條友..
佢一失戀就會搵我地出氣..大家唔好鬧得佢太勁..

jenjen係幾靚靚既…

條友真係勁煩。。

hi

牙南進化到就黎可以同支瑜返tvb拍大醬園2

MINA同JEN都好正

係

鯰魚

咪又係雞

正撚到